去實體商店買真係平D?

可以平到幾多..10蚊20蚊一樣野?

點知你買乜